史雲斯1球獲「利」

【體育】周一英超獨腳戲，包尾的史雲斯憑隊長艾菲莫臣上半場建功，主場以1:0力挫利物浦，搶得寶貴3分。

挾上仗終斷曼城連勝紀錄的氣勢，利物浦周一作客出戰史雲斯，大部份時間壓著對手進攻，反客為主。30分鐘，穆罕默德沙拿接應華基爾雲迪積克傳送，成功突破越位陷阱，但沙拿在12碼點附近位置球不著地射門高出。

40分鐘，史雲斯於右路施展角球攻勢，雲迪積克頭槌未能清脆解圍，結果上前助攻的艾菲莫臣趁混亂快腳一射，攻破卡利奧斯十指關，為球隊領先1:0。完半場史雲斯就帶著1球的優勢返回更衣室。

下半場繼續是客軍天下，無奈紅軍遲遲未能製造入球。61分鐘，沙拿主射自由球，皮球彎過人牆，但未能逃過法比安斯基。眼見時間愈來愈少，領隊高普接連換入拉爾拉拿與丹尼艾格斯，但球隊始終欠缺埋門一腳。補時階段尾段，羅拔圖法明奴頭槌中柱彈出，拉爾拉拿補射又未竟全功，而最後開出的角球亦未能轉化成入球。球證鳴笛完場，史雲斯保住1:0勝果。

全取3分後，史雲斯追至與尾2的西布朗同分，但因得失球差不及對方而續排榜尾。至於全部賽事合計18場不敗走勢告終的紅軍，賽後仍排第4，落後第3位的車路士3分，同時僅比第5位的熱刺多2分。

又海鮮